點解元氣仲可以係屯市開多間分店

點解次次經過元氣都咁多人食

香港人放棄左一班年輕人🥲？

明明開左壽司郎

罷食左兩年，呢啲任務必需做

晏晝出去排隊 夜晚就有得食了

繼續keep住！

咪係...寧願排隊都唔會幫襯美心

以前食到做到會員
佢一放棄年青人就無食了

垃圾元氣

仲有好多無骨氣既人